澳洲新澳人

同香港啲一鳩樣！

呢班大陸後生沒有什麼前途

唔係喎！呢啲新澳人新港人大把錢喎，根本唔使做！